我覺得班死痢狗都係唔好咁柒串

一陣8強抽番皇者獌就仆街

下年

普巴八強出到

今年

至少人地入咗八強就係咁先 你地都係出少啲聲好

樓豬好串下

daddy

你誤會左